ex同自己好兄弟一齊左

雖然散左好耐，覺得自己都算放底，但知道佢地一齊個刻，佢地po出黎既相，個心就係有d唔舒服，有無人明我既感覺？唉

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

SOR

成日都有呢啲case架啦。
睇開啲。

屌咗就得㗎啦

再用勝利者眼神望返好兄弟

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

唉，亂到開撚錯台，sor9

每次見面都同佢share 返d 用家體驗

咁你應該溝你個好兄弟
等佢同你個ex無得喺埋一齊

比自己兄弟派帽

讀u既話呢啲野 每日一單啦

屌返兄弟ex

當你發現一樣曾經屬於你嘅嘢今日已經屬於第二個，你會有一種好唔舒服嘅感覺

不過你知道樣嘢係你自己放手，你無資格去拎返，最後你只會慢慢等時間沖淡一切

屌返個兄弟

襟兄弟

同兄弟一齊上個ex
二穴

好兄弟！執你二攤

真•好兄弟

屌過嘅真係無乜問題